Campus通常邊到有Lan port

上堂想上網要預備幾長既Lan 線